sock dart vs air presto邊對舒服d

返工企成8個鍾
sock dart
air presto

push

Sock dart 透氣d

鞋底呢咁?

Presto 屌打

屌打在?

著gel lyte V 啦